%
%
%
%
%	Este archivo fue originalmente creado por:
%
%	Peter Wilson (herries.press@earthlink.net)
%
%	La licencia aplicable a ESTE ARCHIVO ES
%	
%	CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%
%
%
%
%

\makeatletter
\def\input@path{{../}}
\makeatother

\documentclass[{../cosmo.tex}]{subfiles}


% Crea el comando para incluir la página del título en el documento

\newcommand*{\titleGM}{\begingroup % Crea el comando para incluir la página del título en el documento
\hbox{ % Caja horizontal
\hspace*{0.1\textwidth} % Espacios en blanco a la izquierda de la página del título 
\rule{1pt}{\textheight} % Línea vertical
\hspace*{0.05\textwidth} % Espacios en blanco entre la línea vertical y el texto de la página del título
\parbox[b]{0.75\textwidth}{ % Caja de párrafo que restringe al texto de salirse de la página


 % Título
{\noindent\Huge \Titulo }\\[2\baselineskip]

% Subtítulo o descripción
{\large \textit{ \Subtitulo }}\\[4\baselineskip]

% Nombre del autor
{\Large \textsc{ \NombreAutor }}

\vspace{0.6\textheight} % Espacio en blanco entre la caja del título y el editor

% Editor
{\noindent \EditorTitulo }\\[\baselineskip]
}}
\endgroup}


\begin{document}

\thispagestyle{empty} % Elimina los números de página
\titleGM % Incluye la página del título
\newpage
\thispagestyle{empty}
\hspace{2cm}
\newpage

\end{document}
